我諗係得香港先會咁多人想本土經濟爆煲

淨係呢一點都證明呢度啲人已經逼到痴咗線，係呢個地方搵幾多錢都係辛苦，不如攬住一齊死。

因為所謂「經濟好」都唔係大部份香港人受益。

好想攬炒重新洗牌

唔係洗唔洗牌的問題，只係想個政府變返一個正常少少的政府。
屌佢老母，d屋炒撚到咁，公共房屋又唔加數目，移民又唔管制，海外投資又唔管制。佢老母民意又唔撚聽，民選議員又炒撚埋。
呢個政府放嚮度有撚用？不如推翻佢再來過鴉笨 。

最好快d爆

對受益唔到又無樓又人工唔高果班
爆唔爆都無大分別

我諗係得香港先會明明受壓榨但係幫既得利益者講說話

依家就算一日兩餐
刻意等下午茶先至食
都要一舊水過一日
熱成咁，買水飲 平極都使15蚊/3支

下午茶 35
晚餐 50
3支水 15

如果再數車費真係暈低

樓價升自然咩都貴

樓市升 > 多人向銀行借錢 > 貨幣供應增加 > 通脹 > 樓價又升

死亡螺旋

你可以揀幾點食飯？

個個都想自己住既地方繁榮好景 係得連登囝成日想爆

總有人幻想經濟爆破可以睇人仆街/上位，但又無過佢地父母都經過 98 03 08 ，到今時今日仍然做地底泥。

通常呢d人都係窮足一世

但而家既「繁榮好景」都唔撚關我地事。

唔爆點執平貨
如果你玩大富翁，每一格都起滿人地d樓，你都想reset la
但就算真係爆，最有錢果班都唔會有事，但班做炒賣or做Frontline金融班so call才俊中產，同班無家底Fg搵三萬左右既專科人既位置會對調

我指放假日子呀！

因為香港人最鐘意睇人仆街 仲要加多腳
有錢有樓希望咩都升 睇班冇錢冇樓ge人仆街
冇錢冇樓希望經濟爆破 睇有錢有樓ge仆街
香港人就係想人仆街

唔好呀 老豆有幾層樓比我收租
冇你d窮人邊有有錢人？
做人睇開d 諗下點增強自己好過la
一味識鬧政府

唔爆都同乞食無乜分別
不如爆左大家一齊乞食仲開心

食屎啦。住屋係民生需求來。
依家呢個問題唔係短時間發生，長期都係咁，政府都唔撚做野，咁都冇問題？
呢d仆街政府，仆街高官，炸撚左佢地或者暗殺班撚樣就岩。

民生野都可以炒到咁癲，個政府盲撚左咁無視，呢d政府要來把撚？

咁你咪 諗下點樣第一桶金
之後越滾越大
收租 再買 收租
大環境係咁 諗下點樣適應 適者生存呀
唔係一味怨天尤人

斬尻班撚樣咪適者生存。

換個角度睇 有幾多人因為香港依家呢個環境邊度有錢 點解你唔係嗰批人

你咁樣 抵你一世窮人

呢個世界就係咁 有能力剝削冇能力 你只可以跟住佢個遊戲玩

有人做到唔代表呢事應該發生。
衣食住行，係基本人要生存的野來。點解可以容許炒到咁。都算。
咁你政府咪開發公營巿場囉，合理價格租比巿民一樣得。
佢話唔夠地，屌佢老母，高球場唔係地？屌佢老母，迪士尼二期唔係地？
佢話太多人ge， 屌佢老母，有冇停過大陸移民呀？
呢d垃圾政府唔死都冇用啦。

個貧富差距係和平年代只會一直加深
唔好咁天真窮人會上到位
只有富人一路減少

點解仲有人諗攬炒可以洗牌?
攬炒完其實只係死左班投機人...你係窮既始終都係窮

去到咁上下，呢d事必然發生

培養d有能力暴動推翻暴政的人

物極必反係歷史過程

其實係連登多，好多人自己冇樓，父母都有啦。我廢到咁都有標準舊燈人工啦

攬炒好過冇啫, 反正發唔到圍, 咁魚蛋論多啲人仆街都好啲,
唔好講咩咁嘅心態窮足一世, 你做過真正窮人就知唔係得把口咁易,
有家底生意失敗: 重新開始
冇家底生意失敗: 破產

你學多啲野, 搵多啲機會, 係你冇錯, 但我地有時承擔唔到失敗

利申只係一個普通degree仔 30k個月

試諗吓用錢買咗咁多屋唔住果班hihi
睇佢負家產既樣
真係爽皮

其實有幾人連父母都無樓

咩叫咁多人想本土經濟爆煲
根本係得連登仔想本土經濟爆煲
日日發夢以為爆左煲自己就有得分
日日係屋企望攬炒之後出POST話自己懷才不遇

倒不如話係香港先會有有樓先叫叻既心態，唔係一句話香港大環境係咁就話個市咁你跟唔到係你問題，呢啲根本係既得利益者自辯既廢話，住係民生基本需求，德國作為歐盟最強勁幾經濟體，人地有無話炒樓先可以置富？sry,人地政府連加租都有法例規範，成日話市場自由調節，check 下德國既合作社房屋啦，呢啲就叫自由喇
根本其實個政府只係打住各種名號去比大陸人去洗錢，如你有check 過各行各業既資金流就會知，不過亦無講錯既係，係呢個憲制體系下，係無撚得救，亦唔會有得變。未來只會越來越傾斜，但唔代表係岩，想求出路又唔係既得利益者既，移民吧啦，香港係注定無得救

其實8幾到9幾 呢黃金年代 買樓真係唔難
做10年當年比人話冇出色既公務員
都有2，3皮人工，而個陣買5百呎（非偽豪宅）市區樓 都係1，2百萬

我想樓爆ja，至少唔係炒賣商品，有空置稅、租稅等等規限

爆煲只係影響到香港最有錢嗰班

對大部分基層市民冇乜影響

除咗大手入市嘅股民

盡力令所有人安居樂業係政府責任
而家當權者完全唔係咁諗

岩嫁啦 樓價物價繼續升就岩
趕走晒班窮人返大陸
你有能力咪繼續住香港囉
無能力你就走
全世界邊個國際大都會唔係CBD住有錢人？
你咪繼續嘈唔公平唔好上進囉
現實係會令你屈服
你可以繼續怨天怨地
嘈大聲D就有層樓跌落黎比你嫁啦

邊撚個講？全世界係得香港咁多公屋
重唔撚夠呀？
吊你老母你有無份交稅呀？
點解要我地搵到錢靠自己既人去加大補貼你班撚樣呀
你自己唔生性繼續窮重要大大聲問人拎錢
吊你老母啦

屌你老母個臭閪啦,D公屋起黎俾香港人住架咩?夠的話社會就唔會咁大怨氣啦
我自己住私樓都覺得呢個政府柒啦,你自己係既得利益者唔代表政府做得好架啵

喂 我幾時有讚個政府好呀？
我吊緊班人唔努力重想攬炒果班呀
同埋公屋唔係比香港人住咪全部停晒唔好再起囉
咁夠公平啦？
連登仔夠唔夠敢咁要求先

攬炒

你吠撚完未？
居屋呢 私人市場呢？
政府有邊樣係處理得好？
政府係控制到樓市 公屋唔使多

勞工福利就一直都好差
標準工時真係到共產黨收皮都未搞得好

你呢啲咁既撚樣日撚日就係恩主心態
講緊安居樂業你就覆啲咁既低質留質

焦土

窮人覺得爆左煲之後會翻到身...就證明點解佢地係窮人

我低質？
你答撚左我點解全世界香港最多公屋
其他發達國家唔係咁嫁？
加拿大澳洲樓你估唔貴呀？
人地地方夠大啦 點解樓都咁貴呀？
人地國家有無咁撚多公屋呀？
你老母睇下全世界咩樣先講野啦
On9仔

唔係咁天真呀嘛
我月入三萬 經濟爆手持百幾萬Cash等入市
你呢？

新移民個D

一個地方嘅政府
應該先為本土人著想

若果有大量移民瓜分本土資源
應該設立移民數目管制。

政府應該咁做，
因為佢係香港人嘅政府
應該先為香港人幸福著想。

但依加香港政府冇咁做。
佢先為外地人著想，放任新移民湧入。

從依點嚟睇，
本身政府運作失常。
香港有咁多房屋短缺問題
係必然結果

點樣解決?
推倒重來。

你唔係以為自己留言好有道理呀話
你要同外國比
唔比較埋外國/香港既樓價人工比例？
好多人係想上流都有困難
唔好話私樓 你望下居屋幾錢呎？
呢個社會怨氣就不嬲都大
好多人日捱夜捱都儲唔到錢上車
生活指數又高 人工跟甩哂通漲

就算唔起公屋又點
係呀你可能交稅會Gur啲
住屋需要無變到
根本做唔到安居樂業

你口口聲聲話補貼個班
個個都大陸仔/新移民
你黎錯地方啦
依家起啲公屋唔係俾香港人住啦

你係咁關心啲稅去左邊既
香港政府浪費納稅人血汗既地方大把啦
你又唔屌下？有排都未輪到公屋支出

你唔係以為你講既野係面對緊現實咋掛？
首先 發達國家人地人工高但稅重高
行高稅率你頂唔頂得順呀小朋友？
扣完稅人工可能重低過你香港呀傻西
呢D你又知唔撚知呀？

講上進搵錢大把機會呀
地盤人工高你肯唔肯做先？
醫療行業人工高你又有無能力做呀？

居屋幾錢尺？你又知唔知而家起樓成本幾多一間呀小朋友？
買唔到樓係世界各地都發生緊 唔只香港
講個事實你知啦
如果扣除公屋呢個因素
全世界最難買樓果個係悉尼呀
香港都係排第4咋
人地國家邊有公屋呀 個個都係自己買樓嫁
呢D事實你又知唔撚知呀？

係呀公屋比新移民咪停左唔好起囉
累鬥累 邊個頂唔順咪唔好留香港囉
政府晒錢亂黎係要吊 無話唔吊
但你地覺得你地既住既方面老馮要立稅人幫你解決就更加要吊

真係邊個講既野低質
睇多D個世界發生咩事先啦小朋友
學多D見識先啦

基本上係死局
最搞笑係有一兩層樓既人本身係受害者都當自己係受益人

你無3間以上似樣既樓根本係無著數
换大啲又難 想買多間又難 想换樓又難 想用樓黎投資回報低風險高
仲搞到百物騰貴

無八百呎基本無可能夠一個家庭用
只係有班柒頭成日洗自己腦話夠用

係得香港先會咁多拎幾球買左間2 3百尺嘅劏房之後笑9冇樓嘅人

香港有太多人手拎住50,60萬 完全唔知做咩好
買樓又唔夠 去旅行去食又洗唔曬 銀行收息又少 股市又唔係必賺 退休移民又唔夠
會寧願經濟衰退係好正常心理

事實證明左
成為「洗錢港」
對市民係惡夢

唔好潛水呀你

香港經濟好 邊度好？

勞氣傷肝。呢度好多人失敗者思想根深蒂固，自己冇能力，又唔肯多付出，就怨天怨地怨父母怨全世界

公道d講，香港都有間接地產稅既
仲要交完只係俾你住，乜柒福利都無

靠大陸就好似食毒品咁
而家上晒電梗係 high
但唔可以成世都係咁
而家攬炒等於戒毒而唔係真係想自己死

多廢青呀麻

講到依點 仲有一個問題係大陸既資金同經濟實力係不掛勾 絕大多數係中央放水/黑錢 咁樣其實姐係放任惡性通漲
而中央更仆街將啲錢全部射曬去香港 尤其樓市 大陸佬閒閒地可以一億買層樓 俾2000萬稅
你一間中小企一年都未必淨賺1000萬 香港靠自己賺到錢既人都買唔起樓 無多餘錢去發展其他方向 變相姐係完全破壞緊成個香港既有自然發展既經濟模式

所以依家唔係出於窮人心理想大陸+樓市收皮 而係依種經濟模式延續得愈耐 破壞程度就愈大

爆煲就可以重新洗牌

如果政府係為左香港而攞其他人(國家)嘅利益
咁梗係正
但而家香港政府根本就係企喺人地嘅立場
都唔係為香港人設想嘅
香港人住喺香港變左二等公民
大陸人窮嘅落黎搶福利
有錢嘅落黎買資產走資
唔支爆香港冇運行
但支爆香港一定都難免爆一爆

係喎，根本冇閒錢置業

香港經濟好唔好都係仆街架wo

對起碼九成人黎講

你班自以為好有本事交稅既窮撚
冇錢去非洲旅行
都可以上youtube睇下真正既適者生存
獅子要食角馬水牛 食唔到就要餓死
咁先係真正既適者生存

食老綜果班
面皮夠厚，敢除褲生仔就得
真係吹撚脹！

講到你自己唔係窮人咁

又來憎共產想共產

唔爆冇屋住啊

其實係得連登班憤青想爆煲only

有危先有機 橫掂咁辛苦都冇用 就創造危機

中國人都係咁諗

美駐華使館微博 竟有大批中國網民留言撐美國 更希望美國滅共產黨不要手軟

03果次就引申出領展(商場及停車場)
今次爆係時候輪到公屋要上市。

好簡單，衣食住行。
咁都保障唔到，個政府就係垃撚圾！

大把child登仔覺得經濟爆煲>洗牌>到佢地可以上位

利伸:廢青

玩下bomerman就岩

係呢個社會遊戲下 一係推翻佢 一係就跟著玩 咁都有機會做到贏家 選擇唔玩又或者只係呻 怨天尤人而冇實際行動 就肯定係輸家

利申 公屋單親家庭 個首抽有夠黑仔

吓，有層九龍新鴻基私樓咁 做左八年野月入四萬六，同老婆都係有二百幾萬cash左右
你個level咪係我講中間偏下班人，你都等入市咁我段野邊part天真
中文reading u

潛水呀？

大家都過得唔開心自然想reboot啦
反正大家都食開屎，你食魚翅咁開心公平咩，一齊食屎先happy㗎嘛
土地財政玩到極端唔set最低下限就係咁，為求一朝賺晒未來嘅財富刷靚財報，牆倒就一定眾人推，賺得一朝賺唔到一世
貪曾坐監就同董建華要落台一樣，民心所向

我只睇到無道德贏有道德

魚蛋

憤青
真係唔好咁肉酸啦

？？？

正常人性黎姐
比著係你你都會咁諗啦

老實講 唔係
應該係經濟爆煲>一齊死

有錢既人 全世界都有資產啦
你幾千萬身家既 資產都唔會全部放係香港啦

所以每次被洗牌嘅人都係無產階級

有時思考下香港其實好奇怪

香港人消費力極強 80蚊個甜品 200個海南雞飯都要排隊食 去日本多過返鄉下 計物質既話 應該已經豐富過7成歐洲地區

但點解香港人年年開心指數仲係排咁尾?

你話網上多憤責都好 當你剛出黎打份工萬2萬3蚊 分6千去做家用+基本開 一年保守啲計 都仲有起碼6,7皮野任玩任食

睇表面既話 應該無人會想香港收皮 無人會想反中亂港 但事實又唔係咁

你講嗰種係一般情況，只不過香港個下限低到幾恐怖下，屋企住得唔好+冇讀書+搵唔到好工，咁就衍生好多問題，旺角單嘢俾人拉嘅好多都係無業

開心指數我諗好大部分係因為住得細同工作壓力太大

其實香港經濟好但自已無得益呢句說話真係除左學生同廢青之外，點講得出口

連登一定有方法

落差感太大
不過其實都好正常

有錢人繼續有錢
點一齊仆街？

如果依家繁榮都唔關你事，爆左你應該食得屎

因為 衣食住行
生物生存最基本的 住
都搞唔掂

你同我講 經濟幾好幾好、失業率幾低 把撚咩
數據係呃到人，仲有好多懵撚信tim
但感受最直接，呢班懵撚靜落黎，都係會發覺
原來咩經濟好 市道好，你的生活都係咁撚艱難

連登咁多有錢人都想洗牌先奇

就係好似你咁想改變而唔想跟個遊戲玩就注定失敗
你要明白你係無能力去改變 早D醒啦